點解政府今次咁進取 究竟有咩居心

派一萬
仲要免dse考試費 免稅免租免電費差餉
洗曬成個庫房
之前咁撚孤寒 點解今次咁進取

爆撚曬煲 買票咋 選舉近了

立法會選舉

又證明政府係廢，除了免稅之外，毫無長遠規劃

想示威完

財散人安樂囉
都支爆啦又俾美國貿易戰夾佢畀普選
佢咪派撚鳩晒啲錢，一嚟希望民意逆轉，二嚟派到財赤再同支那借，噉香港獨立咗都要揹支那一身債

啱啱先公佈林鄭支持率得9%

而家話有錢派

選舉近了

廢老: 政府都比左一萬蚊你地 唔洗交租交盛 仲要出黎反政府 唔識感恩架你地

幫獻世派買票
獻世否決泛民派錢 唔想比泛民攞彩
自己喺出面不停做show請願要求派錢
香港9成人唔理議會嘅事
淨係睇d花邊 變左好似獻世派成功爭取

證明反政府 先有利民生

買選票 保9月

民建聯琴日已經leak曬d派糖措施出黎

建制成功爭取💩

進乜撚嘢取?

手足覺醒香港人
武漢肺炎團結埋香港人反政府
如果個個仲係港豬 屎都無得食

垂死掙扎

尋日民調 林奠得9%支持率
唔知今日升番幾多

同藍絲講反政府就有錢派

立法會囉仲問中聯辦都打曬開口牌

買票

係都陳茂波升唔係佢升

支那冇錢仲借俾香港？掉返轉就差唔多

俾盡上返15%

支共邊度仲有錢剩 爆緊肺炎都要迫9人復工

都係得9%

有好過冇啦

開倉打選戰

咁叫進取

一黎買票
二黎佢唔派D市民就一定爆

過左大半年點解重會覺得派完錢啲人會支持政府

明顯係為反民主派立法會選舉舖路

所以更加要正名唔係派錢，係回水。

到呢一刻仲支持既 派一蚊都覺得皇恩浩蕩

已經估到啲藍屍之後會話啲後生仔唔識感恩

掩口費呀

$6000+$4000+$10000
2萬
越嚟越似澳門 不作為

藍絲/淺藍：拿政府肯聽民意派錢，你班後生咪撚再嘈啦

睇黎真係好驚選舉

成功爭取

人民幣大把啦

2個原因都係選舉姐

為咗選舉姐。總有一小班人收咗錢就收聲

老調重彈都叫進取
暫時聽到而家呢一刻，我肯定香港黎緊仆硬街

要不是有示威....... 自己作

用錢解決問題囉 好深咩？

民建聯出到聲點唔派
你真係想暴動

睇住嚟啦
澳門我覺得有用，因為澳門個政府係正常
香港嗰啲過一兩日又柒一鑊
一定有嘢搞到一鑊泡
連支那都頂唔撚順

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

咪ff
香港既利用價值就係借錢畀支那
邊有可能借返畀你

波叔只係想個政府官員聲望排行榜上返d,唔洗包尾

終之 要記住奶共派否決左全民派一萬
劏房波話派嘅唔關奶共派事

選舉

廢老唔會明
佢地唔明d錢根本就係我地
政府只係管理者
所以就算派錢都唔應該感謝政府

屌佢老母 咁死左既手足拎唔拎到錢啊！ 買人命啊！

呢班廢老有撚出過嚟反政府咩

同少數派扯晒貓尾

班後生派唔派錢都反鳩你
班廢老派錢就唔會反你
咁老系都派左保住班廢老票先啦

等睇澳門下一次派得多過香港

民主派成功爭取

Over my dead body動議派錢果張投票紙
可以用黎做文宣

搞咁多野都係收買唔到我個心

維穩囉

岩
不嬲都錢照收政府照反

9月選舉! 會多左一班藍豬,少左一班假黃絲. 壓力真係會減左.

即係示威有用

香港「借」咗好多㗎啦其實
但有冇實數收返大家明啦

歷史證明，千奇千奇唔好比呢班hiho有咩長期規劃，次次都會變利益輸送做水魚

最好派灑成個庫房就好

掩口費姐

派粒糖仔比你，塞住你把口
啲港豬真係會好開心咁去吃喝玩樂，抗爭，不了

之前都係咁派架啦

廢紙，要幾多印幾多

唔反抗你有一萬收？分分鐘加租添呀仆街

支持波波大聲吊 7 777讓左個位比佢.

9月唔好去旅行呀！屌佢老母！
最好10月都唔好買住
留港投票！

有香港id既澳狗成最大贏家
兩皮袋袋平安

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

幾好，派曬佢好過用嚟起大白象明日大愚
我就準備all in抗爭

選舉近了喳，証明更加要一人一票選特首

你唔咁做，全民應該會屌死政府
因為一個人搞到個個都可以咁嬲政府
唔做番D轉移視線既野，你睇下人民期待落空既民憤會唔會真係搞革命?

佢哋做乜都冇用㗎啦，啲錢我哋嘅，唔講以為係林鄭個袋攞出黎嘅咩！派完就唔使屌啊？

咁叫進取睇下澳門呢十年黎總共派左幾多錢先啦

嚟緊立法會佢哋輸唔起。

今次美國睇實，冇得再用 DQ。上次種票威力已經露晒底，土共要贏唯有靠派錢同分化。

呢個時候，囤地波冇得慳

尼尼去去都係果啲，我做財政司都得啦

用政府繼續同佢打過

真 一啲建設性都冇

嚟緊3月先夠18歲有冇得拎

90%到啦

分分鐘年尾先夠都有

答佢感你老母

同支那借錢你係咪諗多左
一直都送緊錢去支那

問支那借無限印既人民幣

然後以後每個月就還美金救支那外匯

選舉近

林奠係咪港獨之母
唔方便自己出面捐錢
於是派錢等我哋捐款 支持革命

因為連中共都叫佢錢

立法會選舉又係時候宣傳保皇黨輸選舉時港共派錢更多既時侯想年年有錢派就唔好投保皇黨

又買票又吹白票風你就知點解佢咁進取啦

無人反抗過分分鐘借啲意cut9你班死廢老生果金

欸如果係呢樣我又幾buy喔

其實佢真係搏得幾盡
樣樣都唔收加加埋埋好似就咁聽都有千幾億收入會減少

見到最近連登D POST都FEEL到選舉工程開始左~

中共係維穩上一向好大手筆

比返d錢市民只係一個正常政府應該做嘅行為
好過又攞去起d大白象工程

好進取嗎？
減稅減得過兩皮野 😤😤😤

驚你繼續抗爭

cut醫療啦，cut生果金啦

本身都有兩皮 民建聯反對左

選舉就到

啲少數派又衝出黎話成功爭取

屌你老母 當初成班人投反對票！

唔會全民革命
香港人 太睇得起

一來幫親共派買票作垂死掙扎，但如果民主派嚟緊立法會真係攞到控制權，散財令國庫空虛，亦可削弱民主派嘅能力……反正佢冇宣佈官員減薪，冇得輸

一個正常政府梗係要救火
雖然佢唔正常

未二讀都未公佈詳情，到時又用番$4000 方法你下年先收到錢

下, 好簡單姐
1. foresee到經濟會唔好, 刺激經濟
2. 平民怨, 幫下建制派, 保立會

加強福利政策不嬲都係補鑊技倆黎
唔好諗咁多點解咁進取
睇返成個褔利政策出現嘅歷史 不嬲係攞黎維穩

咁實有d無知既師奶廢中係短視既
不過大部分人呢大半年已經知道呢個政權既pk
憎恨程度應該冇咩分別

你們當派錢，買選票

希望快喲派晒錢

唔好再搞明日大愚

同感
真係第一下唔係開心，係諗佢有咩居心

已經俾個政府訓練到佢做乜都唔信，佢做乜都係有陰謀

不過錢照拎

結論：投黃多著數過投藍，之前藍主導搞成點大家有眼見。一轉晒做黃就周圍派，政府露晒底牌出來，今次你仲唔仆街立法會繼續投黃，政府著數日日賺

免電費?
你講緊免"非住宅"? 即係商家?

陰謀論講
呢一刻派錢, 已經救唔到林鄭
但係可能救到波叔
所以可能係試金石, 測試吓巿民對波叔做Plan B 嘅接受程度

你啱

柒波要上位

YES

冇反送中 香港應該已經死幾百人
恆指得返20000點

義士都夠18, 林奠同波叔會唔會照派? 個d錢買得返義士條命咩?香港人有今日, 都係抵撚死

無錢香港就無價值，大陸就可以一筆過收起香港

都唔係。
今日派就可能升番到12%支持。如果唔派隨時跌到得番3%。

啱，派錢相當於間接唔交稅，攞住呢筆錢擴大黃色經濟圈，順手架空政府，最好每年都迫到佢派，繼續投黃著數多

著數照攞，票就對家

明日大嶼又返黎啦dklm

公務員加薪議程係前面
然後hold住唔俾黑狗加人工就話你阻住全香港人派1萬
引仇恨

買選票

為左23條鋪路

想用澳門模式

支那冥幣買撚到外國貨咩，任佢印都冇外國人肯收，借條撚咩。掉轉港共送美金上去就差唔多

你望下旅遊台

AGREE

買選舉票呀

on9 , 庫房有 11000 億喎

係
改行澳門模式
咁先擔心
香港人好易中招被馴化
好唔想抗爭被捕同被殺嘅手足白白犧牲

我未夠18歲 好撚嬲

買票 收買人心 拉攏支持者

以前係民生 冇錢
今次係維穩 每人3萬都仲得

方向正確

完全正確，
幫班保皇狗拉民心

不嬲都吹晒風要派.
經濟又咁撚差.

拉返廢老藍絲翻嚟
佢地有利益就笑曬咀，乜鳩都唔會再理

理財新哲學

岩

都唔係出自己錢

咁大家就會發現
出嚟係真係有錢收㗎
仲係政府派畀你

反得多 派得多

我地藍絲想反政府了
今年試下立法會唔投民建聯先 可能又派更多

咪就係借人民幣畀香港
之後要香港還美金囉
唔洗多例子
淨係香港嘅「外匯儲備」都係噉樣玩緊
所以好多個月前一早講咗香港外匯儲備係唔穩陣，因為有好多「投資計劃」都係玩緊借人民幣但還美金，不過啲市民又唔知道個喎

背後咪又係香港人啲錢
中間層咪抽行政費抽到fat fat

有免電

香港人錢黎

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

投民主派政府先會比著數

呢個要宣傳比廢老

攬炒

收買人心

錢照收 protest照舊

咁都進取？？？

庫房有一萬幾億喎ching

咁係我誤會咗，sorry。個外匯儲備一早就知信唔過，銀行一出糧就轉美金tran過去外國劵商，唔係好敢諗入面真正剩返幾多美金

They may be under extreme pressure, or may have order from above to WIN Sept legislative election at all cost !!

進取啲乜？

抒困措施都好基本
唔係使乜佢做政府呀

push

免電係免非住宅
免租唔係公屋&一般收入無得免

立法會
加拉攏返啲淺黃中立嘅香港人。